香港有咩酒店客房有埋廚房仔可以煮食？

香港有無酒店會有 有洗手盆、電磁爐、焗爐、煮食用具呢啲野。

爆房聖地 嘉湖海逸

普通房都有定要某啲貴房先有架？

上年去過 好似無廚房用具

西貢 The Pier Hotel

嘉湖 汀蘭居